前立法會議員梁國雄表示，中共完全可將路迅速重開，但為抹黑抗爭者是極端恐怖主義、顏色革命等，故意提升暴力，製造混亂。

前立法會議員梁國雄表示，中共完全可將路迅速重開，但為抹黑抗爭者是極端恐怖主義、顏色革命等，故意提升暴力，製造混亂。

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

去將PolyU情況update畀外國政要/外媒/名人有關香港的tweet到

幫推！！！